入黎講下你想逃避啲乜野

深夜失眠，突然覺得自己無乜未來
毒肥矮柒窮齊曬
我諗我最想逃避現實

毒撚逃避現實
但都係要返工 怕死 未想死 死唔去